[IQ題] Michael 同 Jackson 打乒乓波, 邊個贏？

邊個贏

中國

Justin b爸食大麻 e也e也哦

你贏

Michael Jackson 乒乓波 e 也e也哦

MICHAEL 贏，

因為JACKSON 蝗嘉尔 只識劍擊，唔撚識打乒乓

如果答案唔係呢個
樓主可以準備定遺書先

michael 因為個michael係乒乓球之神michael jordan

恒大地產

冇人答中

答案係 Jackson 贏
因為舒米高（輸Michael)

咁打飛機，鬥扑你個傻閪老母都係jackson贏架啦

Micheal 贏
因為air jordan 打晒出界

麥嘉會輸，因為輸麥嘉